段狗個聲明出左未

成個禮拜喇喎 份聲明出左未？？